有無人熟英國？？？

有咩可以買番黎送比人...
完全諗唔到有咩好買

去 harrods 是但買就得啦

有間叫poundland既野，可以去嗰度買手信

是但去買張郵票囉

Poundland都係零食多

Brighton個頭呢

買比咩人先

代表到英國既野

No JW

郵票咪算囉

好似唔係淨係打埋一張
係買「一份」
咁送俾人都幾好睇

North Laine 個度有好多特色野可以去睇下

Marmite

Brighton既North Street有幾間賣手信既地方

去過啦
有乜推薦